dodo可否不要腦 伴我征討

侵侵可否不要老 納指長高
dodo可否不要腦 伴我征討
熊軍 即使早知 真相那味道
卻想完美到 去違抗定數

麵麵 成個腦唔要算啦 財經台巴打養你

手足

上天早有安排，麵仔係大家心中的精神食糧！不斷為他打氣就好